# eishenowertodo
juste une idée à conserver, créer un todo ultra-simple avec deux caractéristiques : urgence et importance.
php, csv rien de compliqué à première vue.

 - Il classe tout seul dans les quatres cases.
